好無助 唔知可以點做

男朋友成日起唔到身 會遲到
無論係返工定拍拖都會遲到
佢話自己聽唔到鬧鐘 失眠 所以起唔到身
要我每日打電話比佢叫佢起身
如果佢出唔切門口 就會係我錯
因為我無打電話叫佢起身
如果我唔打比佢 佢就會訓到2046

我唔想日日老母叫仔咁叫佢
更加唔想負起佢遲到嘅責任
佢而寫奉旨我有責任叫醒佢咁
佢自己起唔到身唔係佢錯
怪我無叫醒佢 係我嘅錯
同佢講返呢個問題佢就燥曬屌返我

我話我唔想再負責佢起身同遲到問題 想佢自己負責返
佢話「你想點就點」

我只係想佢自己都會起到身
點解要屌返我轉頭
我真係好無助
點解係我嘅錯

嘈完一大輪
到最後竟然係我認錯
我話我唔應該咁講 係我嘅錯
而唔係遲到嘅佢認錯

（而家係條街喊緊）

分手啦屌

有無方法可以令佢自己起身

你應該早d叫佢訓而唔係叫佢起身

飛得

分手

無乜撚嘢助啊 拍到咁唔開心就分手啦
屌佢老母 咁撚大個人仲要人叫起身 做女朋友定老母啊

分手啦 拍到好似湊仔甘
條仔擺明有問題啦

男朋友好似覺得老奉咁喎....
見到佢係段關係入面好強勢
一直控制住你咁.....

含醒佢

如果遲啲食飯都覺懶 你咪要餵埋佢

on9藉口
一係屌醒佢，一係你都變埋on9日日叫佢起身

較多個alarm
買個勁既，唔好依賴電話

拍拖拍到咁作賤自己何必呢

佢幾點訓

上網查pavlok, e隻係世界最強鬧鐘，因為識發電。戴係手到好似普通手環咁帶，教好時間會發電叫醒。

自己用緊，係100%會起身。因為電到真係好撚痛，而家教20%電力都係夠，電力再上會好痛。
負作用：電幾下成隻手會麻痹晒⋯大過30%電力會成日都痹（情況因人而異）

我幾年前買。香港唔知有無得買，我買人地係香港賣的二手貨都貴過原價。

Ps. 又唔駛太驚所謂負作用，因為一電到醒咗會即刻除低隻野。

Ps2. 有心臟問題或其他隱性疾病就唔好用或請教醫生，本人只提供意見，唔負責任何責任。

Ps3. 我係你就分手啦，佢每日俾2皮你駛咩？
佢今年夠15歲未？